有時係街見d好正女人，又得唔到，個心真係好酸

真係好正
心諗做我老婆
呢世人就算值了
拖住出街
show off下
話之佢出去玩
玩到天昏地暗
總之人前肯嗌我聲老公
俾足面我
總之擁有到佢
滿足自己虛榮心
但我唔同其他男人
唔會溝左返黎
娶埋
當花瓶擺埋一二便
唔會出去玩
虛榮心一件事
有邊個敢講
溝女冇半點虛榮心係裏面
但真係有呢一日
一定會當係結髮
錢 戶口 車 樓
全部轉哂佢名
就算飛起我
就算訓街
得到自己想得到既女人
一晚就好
都值得